連登已死，居然連我地cc台同波台嘅共同教主毓民都有人反

睇見連平時攞天琦gphone開玩笑 扮開五毛撚cc台為榮嘅煩膠們都忍唔住露真身幫毓民護航
反而我地cc台竟然冇人幫口為毓民辯護
真是好痛心

時事台只係小眾
財經台,潮流台, 波台先係大眾
愛國已成潮流
泛民本土派互咬左N年, 今年終於槍口一致, 齊齊搶攻藍屍市場, BBQ大團圓結局